{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158617?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 H&B펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数以外の追加人数は入室できません。予約人数を超えた場合は入室拒否され、払い戻しはできません。 客室の喫煙は退室措置となり、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されていますので、予約及びご利用は規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることもございます。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションでは入室から退室まで様々な施設と特典を提供します。 スパとジェットバスの全室にはスパの設備があり、利用時間は入室から退室までです。 入浴剤の使用は禁止されています。 IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室ごとに個別テラスがあります。 客室は禁煙で、屋外にはプールがあり、幼児や大人のためのプールもあります。 大人プールは保護者同伴が必須です。 利用期間は5月から11月までで、現場の状況によっては利用できない場合があります。 利用時間中は駐車可能で、共用シャワールーム、共用トイレ、消火器、煙感知器も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外の追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えた場合は入室拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室の喫煙は退室措置となり、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設と特典が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは入室から退室まで様々な施設と特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供され、客室ごとに個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "屋外にプールがあり、幼児や大人のためのプールもあります。"
        },
        {
            "question": "大人プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "大人プールの利用には保護者同伴が必須です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "利用期間は5月から11月までです。"
        },
        {
            "question": "利用期間外に駐車できますか？",
            "answer": "利用時間中は駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "共用施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "共用施設には共用シャワールーム、共用トイレ、消火器、煙感知器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 780
    }
}